★點解支那族咁鐘意"繼後香燈"？

仲要越窮越鐘意

古代d皇帝想佢地大量提供奴隸，所以刻意唱好！

但現在仲有窮撚有呢d思想

以前圍村就話有土地分，現在有劏房分？

絕子絕孫先係王道

小農dna

燈神

毒撚先唔鍾意（應該係唔可以）

唔好踢爆樓豬喇....

不孝有三，無後為大....

養兒防老
將悲劇轉落下一代
黃皮種根本唔算得係人
只係一隻二隻畜牲

垃圾思想

無seed為大

x2

垃圾支那pig思想

come out

U=支那豬